史奈積特，列貝利，恩尼斯達，雲迪克，歷史唔會忘記你地

就好似無人會忘記南韓2002世界盃一樣

北京大電視

呢個還哂啦，唔好提啦 🤫🤫🤫

收皮啦

Winner takes all
歷史只會記住美斯

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

巴狗死十世

美斯拎到聯賽冠軍，梗係俾美斯

比利雲

歷史唔會忘記有班唔知醜嘅朗迷死撐C朗可以同球王美斯相提並論

史奈積特

冇c朗？上年比佩雷斯撚到痛失金球

幾撚時還過呀

巴迷自己講，話咩首回合已經還哂

屌利啲人自己𠝹票
頭十有四個利
乜票都比人𠝹曬
咁都要話黑
好撚肉酸

呢屆俾美斯冇問題喎
vdd都服美斯，係睇唔起呀朗姐

vvd踢前定後，你老尾，連亞軍都係就收啦。

Vvd低另外三個一班